{
    "uuid": [
        {
            "value": "b3ad43a7-c69b-4728-8818-5cdb5dd9bb67"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "bundle": [
        {
            "target_id": "image",
            "target_type": "media_type",
            "target_uuid": "d1c6573b-1e62-435d-be93-2349a43cb78e"
        }
    ],
    "revision_created": [
        {
            "value": "2022-09-12T00:53:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_user": [],
    "revision_log_message": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "2b2cba1b-9a87-4940-adb0-13818cd1cccf"
        }
    ],
    "name": [
        {
            "value": "Quiche mediterr\u00e1neo profundo"
        }
    ],
    "thumbnail": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "7f2698ff-30ba-4c3d-a865-bd60aca3d4b4"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2022-09-12T00:53:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-09-12T00:53:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_media_image": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "39716f69-bfc0-4bce-b7b9-70bfba6207cf"
        }
    ]
}