{
    "uuid": [
        {
            "value": "f9c18407-f1ba-49d4-9399-c8b395e96609"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "recipe",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "30a8ff6f-401b-4266-b9fb-cac6970e1af8"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2022-09-12T00:53:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "58027964-0aa0-4286-87b1-b0f895c5b736"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "58027964-0aa0-4286-87b1-b0f895c5b736"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Sopa de berro"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2022-09-12T00:53:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-09-12T00:53:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "moderation_state": [
        {
            "value": "published"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/recipes\/sopa-de-berro",
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_cooking_time": [
        {
            "value": 20
        }
    ],
    "field_difficulty": [
        {
            "value": "easy"
        }
    ],
    "field_ingredients": [
        {
            "value": "3 racimos de berros"
        },
        {
            "value": "3 patatas"
        },
        {
            "value": "3 cebollas"
        },
        {
            "value": "2 puerros"
        },
        {
            "value": "800ml de caldo"
        },
        {
            "value": "75g de cr\u00e8me fra\u00eeche"
        }
    ],
    "field_media_image": [
        {
            "target_type": "media",
            "target_uuid": "28d87dfb-204a-4495-82c6-67dfeefb3af5"
        }
    ],
    "field_number_of_servings": [
        {
            "value": 4
        }
    ],
    "field_preparation_time": [
        {
            "value": 10
        }
    ],
    "field_recipe_category": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "32c47c79-d0db-4b2a-aa43-3962694753ea"
        }
    ],
    "field_recipe_instruction": [
        {
            "value": "<ol>\n  <li>Prepare las verduras pelando y cortando las patatas y picando finamente las cebollas, los puerros y el ajo.<\/li>\n  <li>Caliente un poco de aceite en una sart\u00e9n y agregue las verduras picadas, cocin\u00e1ndolas suavemente durante unos 5 minutos.<\/li>\n  <li>Agregue el caldo de verduras a la misma sart\u00e9n y aumente el fuego hasta que hierva a fuego lento, agregando el berro despu\u00e9s de unos 10 minutos. Cocine hasta que todas las verduras est\u00e9n blandas y se muelan f\u00e1cilmente.<\/li>\n  <li>Licuar la sopa con una batidora de mano o en un mezclador, hasta que est\u00e9 suave.<\/li>\n  <li>Si la sopa se ha enfriado demasiado mientras se est\u00e1 licuando, agregue la cr\u00e8me fra\u00eeche y vuelva a calentarla antes de servirla (de lo contrario, s\u00edrvala de inmediato). Sazone a su gusto.<\/li>\n<\/ol>\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_summary": [
        {
            "value": "Una sopa maravillosamente simple y ligera, que aprovecha al m\u00e1ximo los productos locales de temporada.",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_tags": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "5f2ec9df-d1a2-4dad-bce3-91c513bf972b"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "0743c12a-9654-4bde-b330-9c6a0d59da47"
        }
    ],
    "layout_builder__layout": []
}